(嚐黑沒回頭路)兩度分手復合 41歲陳嘉容搣唔甩印籍機師

下月就42歲嘅名模陳嘉容Eunis，近年不斷增值自己為未來事業鋪路。愛情路上，高妹自去年初與印籍機師S先生正式斬纜後，感情真空。日前晚上，Dry爆Eunis終於有愛情滋潤，原來高妹又秘密同前度S先生兩度翻撻。話晒5年情，欲斷難斷，Eunis與S先生曾兩度分手，如今又復合甜蜜蜜食燒肉撐枱腳仲一齊返閨，揀嚟揀去，似乎最愛都係呢位大隻印籍機師囉！ 採訪 ︰ 李權威、李維隆

陳嘉容05與拍拖8年嘅名髮型師郭子輝（Ricky）秘婚，兩年後Ricky被控藏毒，二人離婚收場。失婚5年，Eunis與印籍機師S先生打得火熱，不時被記者拍到二人當街親熱及互餵，甜蜜爆燈！惜異國戀離離合合，Eunis重返盛女行列。月前，高妹靚女出席活動時透露與朋友投資百萬搞資護膚品及時裝生意，更話因太忙無時間拍拖，查實暗地裏與前度S先生再續情緣，希望盡快「脫盛」嘅Eunis怕見光死，唯有密冚戀情！

服侍女友

日前傍晚，愛在男友面前以真面目素顏示人嘅Eunis先獨去中環擺花街一時裝店搵女友人吹水，打躉十分鐘至約7時，Eunis就急步行去附近嘅士丹利街商廈搭(車立)上樓，原來印籍機師男友早已在日本餐廳開位，等女友嚟歎燒和牛做晚餐。見兩人並肩同坐卡位，男方不停燒；女人繞埋雙手等食！翻撻無耐嘅戀人一邊食一邊傾，全無冷場，更一杯汽水兩份飲，鬼咁甜蜜。甜歎個半鐘，慣早睡早起嘅Eunis嗌走人，兩人就落樓去買生果。見Eunis揀了一梳蕉，畀錢時唔小心整跌碎銀，拎住長遮嘅S先生即欲衝前執，但溫柔女友快人一步執番，然後男友伸手截車，有紳士風度幫女友開車門，雙雙坐車返歸二人世界！

once you go black you'll never go back

咖哩腸極其量咪brown 點會係black

幾鐘意陳嘉容 無妖氣

咖喱腸 咖喱汁